散咗

是個人攰到散咗

痴返條線未

早啲講嘛差啲開咗香檳

攰攰俾我瞓啦diuuuuu

Rip

pnlm

你咪訓

仲以為你條仔終於頂你唔順

無得瞓

無仔 你好煩

巧能qqqqqqqqqqqqqqqqqqqx100

心中有床

是嘈

唔係話精蟲踢肚咩
我就係咁煩

你去成人台ladiu

guguis not arrrr

仔仔分身

強勁版...

你中毒幾深

你
同你哋一樣

我幾深你哋就幾深
老喇唔嚇得

真係好撚傷感情
&&&. 成日問when
do i look like a fucking clock

想有個掣可以記住依刻嘅感覺
每次攰到想做錯就撳返出嚟 提醒自己咪撚on9我仲道咗歉但唔關我事
係我錯

驚？

我想做你男朋友
得唔得

就黎聖誕想5想約跑

誰都會散 早知一拍便會散

笑死

yes

靚仔？